各位手足，我放棄啦，要中就中

屋企剩低8-10個口罩，全屋6個人，又買唔到口罩，我預咗死啦，再見手足。

bye

rip

88

用罐啦

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

好多人以為自己帶口罩就冇事。事實係愈多人帶口罩愈安全

要做到完全防禦係超高難度
1. 首先要入屋企門口前將出過街嘅衫除低（防止身上病毒帶入家中）
2. 將衫放入密封袋入面
3. 盡快沖涼、洗頭、刷牙
4. 消毒身上配件 (耳機、手錶、眼鏡、手機）
5. 任何街上帶番屋企物品、食物都有可能有病毒。每次接觸後應該洗手
6. 增加拖地次數，減少中招機會

以上只係輕易版。最有效方法係大家都帶口罩，從源頭減廢。